有冇試過係街無啦啦比人講?

有次洗緊自己車
有對母子行過
個老母同個仔講:
呀仔,要比心機讀書呀
唔係第時就要幫人洗車架喇

香港細路冇將來根本係正常
淨係教佢睇人面果浸
洗碗個呀姐有幾層樓又話你知咩

個老母想叫個仔讀唔成書就幫你洗車啫

喺體育館去完廁所出黎，見到兩個學生妹，過咗之後佢兩個背後話我好靚仔

咁洗碗阿姐可能真係有樓

你事實係無 做死一世洗車仔

之前係迪士尼做
又係有個女人指住我同事同佢個仔講唔讀書就要咁辛苦係到做
但其實我同事係讀緊大學係到做PT

個d 唔理人感受, 無教養既人唔需要理佢

我係冇呀
但係洗車仔係幫人打工喎 你搞清楚未?

我又唔係介意
只係咁教個細路好咩
唔識教好心就唔好生啦

香港地係咁，所為上樑不正下樑歪

當年13歲比街上面啲mk妹逗「靚仔過黎同姐姐一齊玩呀」，果時勁驚勁快走左佬。
而家想要返都冇機會

利申 細個靚仔窮撚，而家有錢柒頭

細個果陣飲完可樂 拎住個罐想拎到屋企樓下回收
拎拎下跌左落地 汁番之後比個啊婆同個孫話要比心機讀書 如果唔係以後要汁垃圾 雖然果陣游完水披頭散髮 但都唔洗咁啊麻

無啦啦俾人笑我樣衰

公司個清潔阿姐成日去睇樓 買樓

真係唔好睇唔起人

比人話過青靚白淨

同街市呀嬸叫你靚仔有咩分別

呢啲人台灣都有，不過次次講完條友都會比人追住打

我有個FD考完DSE 番下parttime有次送外賣
個老豆拖住個女大大聲對住我個fd講拿你唔好好讀書將來就好似呢位哥哥咁架喇

唔好學哥哥咁衝紅燈過馬路

唔駛擺係心啦 人地講乜咪由佢講

呀仔你要比心機讀書
如果做唔到李嘉誠，第時生活會好辛苦好慘嫁

往往當面話人個堆自己先係最冇教養

利申比人當面話過

咁你有冇好好讀書

咁你不如分享下你有咩成就先
冇都吹出黎啦
唔係既話 佢老母講得你冇錯嫁喎

其實有冇層樓都唔係重點吧

老老實實打份工，唔偷唔搶冇傷害人靠自己勞力搵錢有咩錯有咩唔好

可惜香港係一個金錢掛帥，笑貧不笑娼既地方

樓主加油，只要對得住自己就夠了

試過傾電話叫同我傾緊電話個朋友行快啲，企前面個呀姐即刻啤住我話你咪行囉，咁大條路，我又冇阻你

無必要同呢D人一般見識
擺係心到即係你對自己將來無信心

相反

比隔離枱女笑我毒撚單丁食飯

阿仔要俾心機讀書呀 唔係就好似呢個哥哥咁笑貧不笑娼都唔識解

無啦啦比人叫垃圾/飛仔

明明樓主洗自己車
上面一堆人笑人洗車仔做乜鳩

呢啲我會笑出聲再同番佢講唔係同緊佢講喎
之後睇佢知自己柒左既表情諗起都想再笑

無端端比人講都唔出奇 因為我有時都會講人

你就係果d賤人仲夠膽沖出黎柒

唔識教先生得最多 睇開D

驚唔驚死全家然後落地獄？

汁你老母
真係比心機讀書 唔好似你字都唔撚識

帶住個女(4歲)出街
有時會俾人嫌小朋友慢，阻住晒
我都會微微笑，同佢講，“你好趕時間咩？”

試過一次起警察面前同個仔講要比世機讀書，如果唔係就要做警察，點知佢走埋黎同我講我大學畢業既，我話大學畢業都做散仔？？佢唔答我走左

I大

唔趕就唔嫌啦

以前同個ex出街嗰陣
條大陸雞迎面行過黎望住我ex
經過嗰陣講句靚仔身邊多數拖住醜女

佢有解錯咩

分享完咪又係負評

唔係架
好多香港人都冇咩耐性

係舖頭摺緊衫比個婆婆撩我講野
佢話後生仔細個摺咩衫阿
讀多啲書啦
跟住我話，我讀緊書啦，呢份兼職黎架
個阿婆即刻：讀書好阿⋯⋯
不過佢係善意既

利申：垃圾shitty

應該屌鳩佢然後同個細路講做人最緊要有家教唔係就好似你老母咁比人指住黎鬧

試過係地鐵月台「橋腳」坐，然後有個阿姨係地鐵走出黎，望住我，再走埋黎叫我唔好「橋腳」 跟住勸左我成5分鐘

你見到靚女都會同fd講下啦屌你老母

你慢要人陪你慢 下下要人就你咩
拉埋小小個細路同佢講唔好阻住人行唔得架咩
平時連登仔屌人行路都唔識咪就係你e類

試過返餐廳part time
有個老母同個仔講
「大哥要努力讀書啊，唔係做呢d」
心諗:我英國讀大學㗎on9

好耐以前放學返屋企 個日帶左好多書 搞到書包好脹 有個阿叔拖住個細路仔 一入𨋢就指住我 猛咁同個仔講書包太重會駝背 對腰骨唔好 雖然我咁樣係唔健康 都唔洗當正我係教材咁幫你個仔上bio堂掛

今時今日仲講呢啲野嘅老豆老母通常都係口音唔正

啱啱橋緊即刻放返落嚟

諗起我有個小學同學讀完港大建築去渣巴士
佢由細到大都好鐘意巴士同屋企好有錢

老母/老豆叻 洗乜驚個仔唔讀書 大個之後做辛苦工

你細個係咪俾老母用鐵鍊鎖住係屋企?

讀緊三大果陣
返左兩星期pt幫人看鋪
比人問後生細仔做咩屈係度做

你都痴撚線
自己洗車太悶諗到依啲情節上黎9up

估唔到咁多巴打有類似經歷

不過更加估唔到既係
唔少人以為我係洗車仔

人地叫你o靚仔咋

係台北坐捷運，有對香港情侶係我格黎攬攬錫錫， 條女用廣東同條仔講"唔好虐狗啦 格黎有兩隻狗架"
以為我地係台灣人唔識聽 屌拿星

拉埋個仔一邊好撚難咩？
屌你同個仔玩就返屋企啦
阻撚住條街

連登小學雞多眼疾問題
唔好怪佢地

讀緊U做緊Pt Sales 成日見好多外國遊客要講英文
試過聽到比人話英文咁好都要做Sales
大學生就一定要做Office工咖咩

樓主做MSO?

有次企係馬會門口等開門攞錢
有對母子經過 個老母指住我嚟同個仔講咩書中自有黃金屋要努力讀書 唔好好似個姐姐讀唔成書咁爛賭 會累死身邊人
利申3大 賭下波仔賺零用同家用

「你睇下隔離個肥仔先啦」

個啊姐派美容傳單
見到我：你咁多暗瘡，啱你啊

出街就要阻撚住人？讓下洗死？

話你嗰個係咪do姐？

做pt顧客服務處

一對母子
老母就講：呀仔 你第時要比心機讀書 唔好好似呢個哥哥咁
我就講：小朋友 讀唔讀得成書唔緊要 最緊要學識既係尊重
老母：你咁講咩意思？
大老係隔離講：狗眼看人低呀靚仔（我）
老母想投訴
我大老比左張卡片佢就收左皮lu

利申：做返緊呢份pt

唔讀書做運輸真係on9
人地起碼又努力
好過你啲死八婆比個閪老公屌就當自己上等人

咁跟住你有無回應返佢呢？

去燒味鋪（燒一樓果類）叫叉鴨飯...
個收銀姐姐同我講
「鴨毒呀，皮膚咁樣你仲食鴨」。
屌
仲要後黎知道係ex個老母
佢個女皮膚仲差啦 果時

之前朋友做M記送外賣去私樓
搭lift走嗰陣時聽到個老豆同個仔用英文講
如果唔努力讀書就好似佢咁廢
類似係咁
呢啲家長先係最垃圾

同個細佬講: 小朋友大個要小心識女仔, 唔係好似你老豆咁娶著長舌婦就該煨

小學個陣 冇啦啦俾mk妹講 望乜撚嘢

你係大學最top果批先算喇 唔係咪又做返迪士尼

試過行街比個呀伯指住大叫死臭雞

係 好多家長剩係識睇表面
我金毛成日比啲家長冷眼
心諗讀緊u唔通又要同你講咩

係時候驗下眼

零售業低賤程度同乞衣冇分別

佢論點係正確 不過笑貧不笑娼好似真係唔係咁用

我反而又好少比人話

唔係架 好多香港c9 好撚仆街

搭嘴：
「係呀，畀心機讀書啦！
唔係身時車都無得你洗呀！」

細個打完波 拉親頸
就係咁向一邊側頭拉下肌肉
拉拉下個腦響起個beat就跟住個beat拉（向側邊點頭）
比迎面而來既老豆同個女講：「你睇下 痴線架」
急急腳跑走左

有畫面
笑左

屋企樓下有個專幫人洗車既洗車佬
日日揸架benz黎收人錢洗車
一日都洗成十架
人地實質幾有錢唔通話你聽咩

是咪將軍澳站

你地咁在意做乜？洗唔洗即刻話自己三大

以前讀大學sem break做過搬貨佬pt，有次同師傅去搬，d師奶經過話唔讀書就做呢d，實情我師傅賺緊7萬一個月，係d𡃁仔放飛機先要客串下
有時真係好憎d師奶，狗眼看人低，可能身邊隻佬仲廢呢

做KFC兼職，拖地既時候比個廢老話感後生就做呢啲工

咩搬貨佬post 70k個月?

佢自己做老闆所以先賺咁多，幫人去舖頭落下貨（超市多），一區區咁走，我地呢d就R水腳姐

屌 去做ft做佢接班人啦

人地唔當面講，背後都會講，洗車係7啲

我揸車你洗車 幾有前途呀

之前Sem break無野做走去做屋村仔7仔通宵更
人工又高又有得鳩Hea
有晚企喺外面hea緊
有個廿尾三頭既男人無啦啦語重心長咁同我講

細路唔好掛住返工呀，記得要讀好書搵好工唔係就好似我咁架喇

成日行街都好似比人講咁

笑貧不笑娼係指d人只係睇物質好壞嚟判斷人嘅高低，反而唔理道德。係貶義嚟㗎。

前幾日著住長袖外套出街（入面短袖）
咁搭狗鐵個時多人空氣唔流通又焗就除左件外套
一落車未著返件外套附近就有個老豆指住我同佢d屋企人講話我又短袖又短褲又乜又柒咁
大佬我岩岩落車炸 有無咁快著得切外套呀

大部分都係老豆老母「教仔」

一個人去譚仔搭枱，前面有對母女
我同fd傾電話講想食過橋米線試晒啲料
但係實食唔晒
一個女仔冇可能食得晒過橋米線
點知個阿媽原來嗌左過橋米
仲一個人食晒
我好尷尬

中學果時去旺中揀衫
揀揀下有個女人定女仔係隔離
拎住同我同一件衫 細細聲同佢隔離講
佢咁肥都著到啦 你唔怕喎
至此我決心減肥

做關愛座，
隔離個師奶同個仔講，
阿仔，關愛座係比有需要嘅人坐個喎，
做人要禮樣，守規矩。。。咁比說話我聽，
屌佢老母，
啋佢都有味。

其實冇乜所謂, 呀媽都係攞個例子黎教仔

不過讀唔讀得成書,讀得成書又揾唔揾到錢,其實又唔係必然

個人覺得同細路講呢D都係廢話

㗎車入面橋腳嘅人都比佢話

兩年前，同兩個老友行青山
上山前有塊牌話15歲以下人士要有成人陪同

有個阿姐落緊山
對住我哋三個講：細路有無大人陪上山呀
但事實係，我哋今年都30歲啦

阿姐想食你地

好耐冇見過呢張圖

試過個時會考 同我媽去大家樂食早餐
之後隔離枱個師奶同個仔講
比心機讀書呀 唔係就似佢讀唔成書 唔駛番學

Sem break 去熟人間茶記做侍應
又係比c9話唔讀書就做餐飲

講撚到條街好似係你買左咁 細路係行等慢嫁啦 佢都有權行街嫁 你出世都阻到好多人 入返你老母個臭閪到啦

有智慧有眼光就唔係普通師奶啦

試過揹軟身皮背囊，個袋唔夠硬就一餅嘢咁，跟住有個呀姐走嚟同我講咁嘅袋都揹出街，冇錢買呀？
我

我個fd等放榜喺佢老豆間茶記幫手嗰時都俾人咁講過，又係個中女啊媽同個仔講，但事實佢屋企已經有幾疊樓揸手，仲要獨仔

朋友做7仔pt 1星期做1日到
有次太多人排隊比錢 有個c9發脾氣嘈
又話咁後生要做依d無鬼用 仲要手腳咁慢

但其實我朋友返工係為左扮上進比佢老豆睇
佢屋企好撚有錢 以我所知係香港都最少有4層物業
佢驚做全職廢青 佢老豆會射落海都唔益佢

做pt sales 個客買完已經行左出門口 突然行返轉頭入黎問我 點解要做呢d sales
然後佢又話佢個女pt返office工 舒舒服服打下文件咁

做過兩份飲食pt

日日比人當狗咁撚

又話唔好學佢做待應 做咖啡仔冇撚用架

心諗讀緊u都要比你屌

同佢個仔講：小朋友，你投錯胎啦，你呀媽窮，只可以比你係香港讀書，就算你讀到大學都要做part time架

屌我都試過 係車廂入面 係咪同一個人黎架
佢煩到我冇再橋 佢走左再橋返

講得出呢d說話都係好低水平既人 又無家教

做迪士尼有咩問題先

試過㑭阿伯無喇喇當街鬧：

你打過日本仔未呀？你講呀！無用！

又一個以為小朋友大曬既人

屌過日本妹有冇用

中六果年exam早放 同ex食完飯一齊搭西鐵
迎面兩個師奶大大聲講話咁嘅鐘數係度 一定係逃學 果類說話 勁on9

試過考完dse去餐廳做侍應 之後有條八婆同個仔講 讀好啲書 入到大學就唔洗好似佢地咁做狗 屌你我宜家咪又係讀緊三大 狗眼看人低

最莫名其妙既一次經歷
係小學果陣同阿媽喺餐廳食下午茶
食食下阿媽行開左去廁所
跟住我就feel到有人睥住我
我望一望原來係對面枱有對mk情侶
個mk男既睥到我實，一見我望返佢佢就同個mk妹咬耳仔
之後個mk妹又即刻睥住我
然後用一個勝利者姿態大大聲咁講：D人唔抵得我地咁恩愛之嘛！
我心諗wtf

果陣同人出街食飯 佢出左去買野食我坐低等
隔離枱個老母同個仔講
你睇隔離個姐姐幾慘 自己一個人食....乜乜乜
結果之後我個fd番番黎個老母柒到...

做SALES企FITTING個時有對母女 個呀媽同個女講 呀女比心機讀書呀 唔系第時做呢D cheap野架啦

個Post 係講蠢人柒既經歷

大部分都係D老-中年人

唔好話街
連登仔大把都狗眼看人低

我做自己開心咪得
憎人富貴又要厭人窮

之前唔記得番咩pt 比人講過類似讀書唔成就係做哩d
然後我就當住佢面講 係啊 唔係邊有人賣野比你

Pt就係唔包受氣 要屌客即屌

前面班友到底識唔撚識字

樓主一開始咪講左洗自己架車
點解成班傻閪話人做洗車仔

夜晚睇症
個老母同個仔講: 你要努力d讀書，唔係就好似哥哥咁夜晚都要返工la

利申: 醫生

人品決定人既高低

咁都係話台狗唔係話你

諗起有張圖 上面就係講樓主個car
下面就係話要多謝呢啲人

淨係記得其中一個朋友有類似經歷
果位朋友開餐廳 有d錢 住半山出入渣nike車 不過冇乜架子
有次成班fd去佢餐廳食飯 佢係店面幫手唔小心打爛野 俾我地隔離枱果家人見到 個老豆同個女講： 拿 唔好好讀書就會好似佢咁嫁啦 知唔知

事後我地同果位朋友講返 仲笑左佢成年

啲廢中廢老廢父母成日話讀唔成書就咁
其實只係反觀返佢地人生一樣失敗
同埋講得出呢種說話叻極都有限
咁既教養生出黎咪係件垃圾

即刻講出口啦

明明個老母應該怪自已窮

以為讀書就唔駛做

有冇咁撚多「讀唔成書」 ？
我試過係港島區返一間依加執咗嘅快餐店
返左幾個月從來冇人講過呢句說話
係有個中年男子係我幫佢執餐果時問我
你係咪大學生？返緊pt都正常嘅 好多人都係咁

有次係電梯到玩緊切扭計骰 無啦啦前面個阿姐問我識唔識玩 我答識
然後佢話
“你識玩咁玩黎做咩？讀書好過啦後生仔”

讀緊u做緊飲食pt, 試過比個痕大仔串， 好多同事都係三大，最好笑係以前洗碗個姐姐係退休大學教授，洗碗打發時間。

個痕大仔用英文落order，話驚我唔識聽用中文講多次，仲以為咩u咁巴閉，最後佢攞張痕大信用卡埋單，我就係個痕大仔隔離大大聲同個同事講：「一陣唔去食宵夜啦，費時返到中大無車番hall

利申：和聲

行街比班MK仔笑鳩我死毒撚
又兇鳩我

i know that feel
成日晚飯一個人食
聽過幾次

我同呀媽出街佢成日比人認為佢係工人
叫佢唔好亂掂啲野，我呀媽會用純正廣東話鬧到佢一面屁
呀媽係泰國人

你知道嗎，廸士尼試過清潔工升做總裁喎，認同請分享。

做7仔扮上進？

發唔發覺連登好多人有閱讀障礙

兜口兜面話人真係好無教養，就算係事實都一樣，人地靠自己努力賺錢冇偷冇搶，唔到你批評囉。

個師奶鬧得啱

讀神科先叫讀書

有次短衫短褲落街跑步
係lift到當面比一家人討論
嘩 咁凍都仲咁著 之類

心諗 屌你 成廿度 全家都著到成隻粽咁jm9

試過一次同朋友晏就去餐廳食飯 間餐廳無咩人 坐坐下橋腳坐 腳底對出面 但張枱好闊 好肯定張枱既邊緣同我鞋底仲有一大段距離 對面就有個中女同個老人家食下午茶啦 個中女一見到就勁大聲話 坐番好啦 一陣kick到人呀 心諗我隻腳仲係枱下面點kick到人 之後成餐飯個女人就勁大聲咁話咩依家d人咁無公德心之類 講到我同朋友走都未講完

第一日上連登？

香港人好鍾意 咳 或者 打呵欠 黎串人

好低汁

講人就試過

上次去日本旅行，行行下見到對Gay couple，然後我同我個Friend講：

你睇下 佢地兩個Gay架

然後果對Gay couple望實我，我問我個Friend點解佢地會識聽廣東話既，佢話：

Gay既英文係同日本既同性戀同音架

幾個泡菜狗行到面前指住我
：喔 喔 喔 依呠喲揸 依呠喲揸

有次去覆診 因為第二日測驗未溫過 所以等覆診果陣拎本書出黎溫
隔離有個呀爸同個仔講 睇下人地 小小時間都用黎溫書 你呢？

比你老母
咁都好意思話人

琴日已經有，存款機入緊錢
隔離隊有兩個MK係道講話 一疊一千蚊 洗唔洗咁串
心諗我做錯d咩 已經遮住唔想比人見到 你係要𥄫仲酸鳩我？

人地都唔係話你

放工搭過海巴士
眼訓到企係到訓著
企正我隔離條on9港女好誇張咁同佢男朋友講

唔係咁都訓得著啊？

屌 我企係到訓覺關佢撚事咩
個語氣好似我做錯野咁

反而考完dse番part time有對夫婦同我講加油

你睇吓你幾冇用，
第時讀唔成書就要訓半山區架喇。

d 5,60後真係文明發展既障礙

我試過同女友搭巴士傾閑計對面個女仔無啦啦問我地係唔係講佢，被害妄想症？

教育係咁?

第一個禮拜返U個陣係地鐵站比幾個同校嘅人笑
當日著咗條短褲長T 比幾條友專登大大聲係我後面講：而家啲人返學著到好似去沙灘咁嘅
跟住就不停咁笑同討論我

何謂最top個批？三大first hon?

咁答得唔得：係啊細路 記住要俾心機讀好啲書啊 第時買咗車就可以請人洗車 又可以請個鐘點返屋企抺地 唔使自己一手一腳做啦

講又唔算講，不過成件事都幾on9

前排有日朝早十點幾搭火車返學，成卡車都冇乜人，有個南洋呀伯無啦啦叫我幫佢影相，咁我咁好客，而佢又唔係蝗當然助人為快樂之本幫佢影啦

點知影完後佢無啦啦就同我講中國夢 ，首先就show 佢手臂話當年有份打日本仔，跟住又話佢同我大家都流住中華民族嘅血，就算佢係南洋都好掛住神州大地
由大埔同我尻噏到九龍 我最後問佢點解唔直接返大陸，原來佢係國民黨軍

同你個fd講 唔好望人啦 人地弱智已經好慘架啦

切勿散養家禽

漏咗句好似哥哥咁